\begin{problem}{Деление факториалов}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Тимур очень любит делить числа. Сегодня он в школе узнал, что такое факториал натурального числа: факториалом $k!$ числа $k$ называется число $1\cdot2\cdot3\cdot\ldots\cdot(k - 1)\cdot k$. С новыми знаниями Тимур придумал себе следующее занятие:

\begin{enumerate}[nolistsep]
\item Сначала он выбирает некоторое простое число $p$.
\item Затем он строит следующую последовательность $\{a\}_n$: $a_0=p$, $a_{i+1}=a_{i}+k$, где $k$ --- максимальная степень числа $p$, на которую делится факториал числа $a_i$ при $i>0$.
\end{enumerate}

Тимуру стало интересно: при каком начальном простом $p$ в последовательности встретится число $x$ с наименьшим возможным номером?

\InputFile
В единственной строке задано одно натуральное число $x$ ($2\le x\le 4\cdot10^7$).

\OutputFile
Выведите два числа через пробел --- наименьший возможный номер появления числа $x$ в последовательности и соответствующее ему начальное простое число $p$. Можно показать, что ответ всегда существует при заданных ограничениях. Если существует несколько возможных ответов --- выведите любой из них.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Необходимые} & \bf{Информация} \\
    & \bf{ограничения} & & \bf{подзадачи} & \bf{о проверка} \\ \hline
    $1$ & $x\le100$ & $10$ & У & полная \\ \hline
    $2$ & $x\le1000$ & $10$ & У, 1 & полная \\ \hline
    $3$ & $x\le10^4$ & $20$ & У, 1, 2 & полная \\ \hline
    $4$ & $x\le10^6$ & $30$ & У, 1, 2, 3 & полная \\ \hline
    \multirow{2}{*}{$5$} & Нет дополнительных & \multirow{2}{*}{$30$} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2, 3, 4} & \multirow{2}{*}{полная} \\
    & ограничений & & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\exmpfile{example.03}{example.03.a}%
\end{example}

\Note
В первом примере можно взять простое число $p=3$: тогда $a_0=3$, а $a_1=3+1$, так как $3!=6$ делится только на $3^1$.

В третьем примере число $10$ можно получить из простого числа $7$: факториал $7!=5040$ делится только на $7^1$, $8!=40320$ делится только на $7^1$, $9!=362880$ делится только на $7^1$.

\end{problem}
